Trump 正式公佈宣戰宣言

我侵未輸

比啲火我推！

唉 燒山又ENDORSE左

要retweet 就push war room

佢只係陳述，都無燈到

上呀

用盡全力推

Push

佢可唔可以tip 一次拜登最後會贏

又屈人

估唔到老燒咁夜都未訓

屌你老母， 咪撚再做迷信撚怪人燈啦
而家要團結支持Trump 嘅香港，台灣，日本人

岩岩先睇完隔離POST個巨量90歲＋美國人投票POST
最老去到176歲

燒山咪撚再登喇

支持

侵侵
地球唯一希希

其實美國係咪有座「青春之泉」喺某個秘密角落姐

push trump war room

靜嬴係燈

其實有少少浪費納稅人啲錢

On9

又一隻五毛

係話你on9

拜登想偷偷地做總統

起底五毛pr block

點都好 朗仔我愛你

幾弱智先諗得出再打出黎

#StandWithTrump

連登仔成日屌廢老迷信

明明最撚迷信就係你班撚屌
日撚日燈燈燈 燈你老母臭化閪咩
日日話我登必勝 真係好撚幼稚弱智

唔通話幫納稅人賺錢咩 巴打

你地咪撚再講埋啲廢話

巴你老母

宣戰宣言係燒山講既

Push!!
President Trump

笑撚左

there is rule of law but not media

用少少錢換個幾百年都冇de既bug，抵到爛

8月已經有2個參議員去信Bigtech 話佢偏頗去幫助拜登選情，涉嫌作弊嘅行為
而家3個參議員再去信，要求Google CEO 11/12前回覆

睇嚟開幾條戰線

以為向中國開戰

嗰啲npc好撚煩

推！！

一次過drain the swamp

玩得多就悶㗎喇清

聽日條片會話侵侵贏到jury 嘅landslide majirity

majority...

老蕭四點都未訓

邊度可以搵到呢篇野既source

左膠會唔會又搞暗殺

想問下依家係咪全美國已經一間未染藍嘅電視台都無？

香港俾錢養支那狗起大白象 浪唔浪費納稅人啲錢?

5毛咪打得出囉

冇啦，有燒山助功biden sure win

rt啫，又唔係下下都燈

Trump：看清楚了，我只示範一次。

我地要嬴就要一齊嬴
戰鬥到底！！

已經唔好笑了

Gob

你班警犬同林鄭曬我地幾多錢

Gab

撐住呀侵

煲劇掛

肉酸

2020仲信埋d on9野

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重未block???

Block 你個柒頭先

我侵必勝

癡撚線我見唔到任何mainstream media係on trump's side....

MSMs are part of the swamp

推

推推推推

屌叫燒山收皮啦
仲未燈夠咩

現代Sir Churchill

佢做燈神係憑實力
你估真係貪得意先叫佢燈神咩

咁外圍當唔當拜登贏？

有名你叫mainstream

一定係pelosi做,官司never end
同埋simpson預言下一任係female President

Big Win!

佢煲韓劇睇到好夜

美帝人民決不答應🗽

呢隻Ban左好耐

gab

侵輸，台灣都玩完
又要搵新地方移民，邊瞓得著

但pelosi似會比人拉落馬喎

加油Trump仔

侵的Parler account

同埋唔知 7000 萬投 trump 嘅人當中有幾多肯企出黎同佢一齊堅持落去 ....

我相信美國人民會尊重大選結果

點解咁撚白痴
講嘢有冇經大腦思考？

一鼓作氣、幫侵侵集氣

even 有唔少舞弊嫌疑，未有法律裁決下都要表示尊重？

美國媒體應該比法院獲得更多尊重？

所有嘢要查過到判決先知。

彈撚開 喱度無人係你巴打

只係外媒睇賽果宣布拜燈當選炸喎 官方都未出聲

主佑侵侵

各國左媒宣布Biden當選，大量報導Trump唔認輸賴死唔走，如果最後法庭推翻選舉結果，就倒打一耙話SC都係GOP人，Trump黑箱作業Trump違憲Trump唔尊重美國人民選擇Trump想政變blah blah blah

清晒班內鬼先

岩，中國好多漢奸佢地啲仔係美國

點票機有問題, 軟件做左手腳, 有證據就可以推翻個結果.

拜登總統已經當選

如果出唔到術就會架喇

咪fox囉

直接拉鳩拜金條廢老，告佢叛國，先斬後奏，睇班左膠惡得幾耐

墨西哥牆太硬淨,反彈番過黎呀 巴打

拜登同賀錦麗 Twitter 都改左title

.

你個名

佢都好擔心呀侵

好睇過 house of cards

你老豆老母都浪費左d錢養你條傻閪

似乎巴打連被父母餵飼嘅機會都冇

你好煩。。

Ivanka 2024

我發現每次總有人用燒山帶風向分散主題注意力

咪拖啦美股入左好多

擺明嗎
一次兩次就話好笑
屌你老母次次都咁

你收皮未

你老母老豆生你出黎就真係浪費啦

終於發現到長壽秘訣

講得多都悶

去同佢哋做個訪問囉

鬼撚叫燒山條友次次都燈中

add oil

你若放棄 誰衛我Trump!

Tr ump未輸！

一早block左

GOP黎緊肯同trump 站一陣線再講

又係你條垃圾5毛

我侵

死淨把口

會唔會內戰

美國已故先賢,請保佑美國

push

國師都支持trump 我地都要支持

支持Trump

侵仔豬

支持
唔好放棄 打到最後一刻

佢D燈經過重覆驗證

唉連登仔endorse 埋

好想畀Trump知，其實仲有好多人支持佢

已封鎖會員 叻叻主教

笑死

瞓咗冇睇，弱智迷信傻燈仔呢幾日燈咗d乜撚嘢出嚟？

En你老母dorse咩傻仔

你都係

一齊去biden page 到講make the china great again

夠幾百幾百億咁送錢上去進貢支那浪費？

Trump , add oil

驗你老母證咩
你係唔係有stats啊？
冇stats靠自己impressio的話
如果你啲impression咁好
你就唔洗低收入低學歷住公屋啦懵撚
On99

我自己覺得
呢一刻特朗普可以做

１ 首先要係AZ,AK,NC取得勝利
到時特朗普會攞到２４３票
先推翻拜登一直想營造大局已定，佢大勝的形象
（好重要 如果佢得２１０票 要用法律程序贏的州會變左５，６個）
將形勢推向總統大選取決於１－２個關鍵州分
（Ｔｒｕｍｐ粉亦要全國動員 營造５０５０大勢）

２ 發動法律戰 打上最高法院
將所有醜聞攞哂出來
重點強攻幾個爭議特別大的州分
例如ＰＡ ＧＡ ＷＩ
係如ＭＩ發現的點票系統（佢話係人手錯誤 但無解釋到呢個錯誤可唔可能發生係其他地方）其實用係好多州分身上
ＰＡ的郵寄選票問題
爭取全面重點部份州分 ＋ 質疑郵寄選票

最重要係佢自己唔放棄
有不怕被殺，社會大亂的決心

原來習大大搞咁多嘢都係想去浸下

係咪諗住發動內戰

燈你老母咩

講中個啲無人提 講錯個啲就燈燈燈

人地日日都出片 每句說話你都可以睇做燈啦

唔怪得啲人話連登係垃圾論壇 咪存在你呢啲無腦公屋撚

牙trump會戰勝歸來

Cctoy軍師

有呀，O係費城

喺佛羅里達月之湖度

集氣

咪乜都賴燒山

比燒山講完, 宣戰都變唔係

認輸啦仲搞咁多嘢
無恥

幾時叫佢祝福ccp呀
玩膠笑下燒山都算
你呢啲認真信既真係正宗on9仔
迷信撚仲用驗證黎講
你弱智返去問下老母係咪細個燒左個腦

所以話而家先開始

佢只係轉載

唔係評論 所以唔算發緊功

咩事
明明回緊上面

你死撚左佢啦

垃圾

好多五毛

聽講美國有好多vampire，原來係真架

ar

都未計香港 台灣 日本選舉人票

5毛之中你都算弱智，唔扑你住睇你仲有幾on9

自把自為到
當司法權係死

無撚用架
你以為你恥笑緊呢D濕碎野
其實係侵比人恥笑佢唔肯認輸
整100000都係200歲投又如何
班撚樣話我100001票贏你影響唔到最終結果就無問題
呢個就係白左美國

Support

176 去到世界記錄啦

釣魚post

Post

個腦補完左侵把聲